警狗係香港大學查人身份證

啱啱見到有幾個警狗係香港大學查人身份證
有個著黑衫ge男仔咩都無做就被人查身份證

大家小心

push

屌吖 佢哋唔係唔入得大學架咩

Sor 係香港大學站

突登比錯張港大學生證佢串佢毅進仔

仲搭党鉄，屌

題外話，匪犬新一代通訊器係有GPS兼身份證號碼輸入功能，點解唔用？

個個毅進仔都想試下入hku

push
[一至五帶風向]教大家phone-in節目提高駁入直播室嘅成功率

係山道答巴士啦屌
仲入大學站

以佢地咁嘅毅進基因 去到曾孫嗰代最高學歷都係讀毅進

錯啦
會不斷退化，腦都無埋

有張學生證先可以證明係港大學生